警察迫害義士，港鐵一定係幫兇

尋日散水既時候同警察夾埋封站都算，大概十點半左右諗住走嗰陣係1/2號月台見到有個女仔作心臟病發，坐咗係啲櫈到。佢話佢有先天性心臟問題，但係又冇帶脷底丸。

有個港鐵阿姐話咩已經報警，但係我見個女仔已經好辛苦，我即刻同另一個路人扶佢落地recovery position 同一時間除曬啲錶，頸鏈，etc 。個女仔勁緊張係咁揸拳頭，講唔到嘢同想作嘔。我完全摸唔到pulse（可能嗰刻我都太緊張），但係個職員仲成碌葛咁企係到講walkie 。我即刻喝佢叫佢拎個aed 機落嚟stand by佢先識郁

好彩冇耐消防嚟到送佢上白車，完全唔敢想像如果個女仔坐坐下collapse 咗個後果幾嚴重，個職員事後個走嚟同我講話唔洗咁大聲喝佢都已經call咗白車之類bla bla bla

利申，前線first aid

依家諗起唔記得抄佢牌投訴

同路人我唔會屌柒你
Chest pain / 懷疑cardiac arrest 係要半坐臥
唔係recovery

作嘔見暈啦

不過你都啱，我係見佢開始冇意識同想嘔所以先咁做

港鐵職員除左識帶人去廁所同蝦本地人外,乜柒都唔識

其實又唔係話放RECOVERY 錯 個個環境係難判斷
保佢AIRWAY 等機到就保到佢CIRCULATION
BTW 大家要小心

嗰下我返屋企mode 無啦啦話有heart attack ，突然呆咗一呆

一次生兩次熟，TRUMA都要熟

咁攪睇嚟下次要帶埋個迷你夾手指去

幾十蚊既淘寶貨好撚好用，由其中PEPER TG
通常中左會SOB

唔知spo2咩都要靠估

SPO2 係好重要，但如果無架生咪番番去RABC

嗰下我以爲要準備搓

Lm

港鐵咁既態度，遲早害死人